五大訴求係唔係要改一改！#Metoo 多謝男義士有解氣企出黎，唔好驚，你背後有二百萬人撐住你

解散警隊！
獨乜撚調查，到時集齊人告鳩啲殺人犯強姦犯好過！

強姦男人，真係好嬲好震驚！

首先、真係要多謝義士有勇氣出黎講
哩個屈辱你係替二百萬人受嘅
我知道你一定好掙扎，到而家先企出黎講。我想同你講，強姦男人同強姦女人，喺我價值觀，係同level ，個強姦犯要絕子絕孫落十八層地獄！
唔好覺得冇面失禮，請你知道，哩個世界任何一個怪責或取笑受害人嘅人，都係人渣或畜生，請不要在意哩啲人面獸心嘅畜生嘅說話。佢哋會有報應，只是時辰未到！

Mon po狗睇撚住，你最好祈求個政府可以護你哋一世，哩個仇香港人會記兩世，我要教埋我啲仔囡咩係黑警，培育仔囡做醫生老師。

義士，我估你率先企出黎，係男人嘅擔當，係想藉此備勇氣啲女受害者。我真係估唔到班畜生咁喪心病狂，香港人會陪住你，希望你可以繼續堅強陪住我哋！
女受害義士，希望你哋都有勇氣企出黎，如果你哋有勇氣出黎，一齊告警察，香港人會支持你哋，無論心靈上定金錢上！但我知真係好難

再一次，多謝企咗出黎嘅男受害義士！
我知道你哩兩個月一定係活喺給煉獄深淵，希望你能堅強

推備男義士睇

推備女受害人睇

光

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

復

香

推

唔索性解散共產黨？

推下先

推爆先

屌，打錯字！
勇氣
勇氣
勇氣

求其搵條友講比人雞姦，就信到十足

咁點解你地唔信羅范條撚講既天使？

連仔係唔係盲到咁既地步？

我直頭見撚到劇本添：

全世界信有人比人雞姦，跟住推左上國際，然後證實係fakenews，跟住國際唔撚再信香港示威者

歡迎無理智既連仔入黎屌鳩我係黑警

你都on9 ， 點fc?
你咁撚勁，你講下可以點fc?
我同你講，強姦咁撚大條罪，就算贏咗都fact 唔check撚到。
除非政府因阿爺國際經濟壓力要解散警隊，如果唔係，就算獨立調查，都唔撚會fc到。
你用下個腦下唔該。
哩啲嚴重嘢，一旦輿論太大，黑警冇做，一定會自己搵證據出黎講，到時唔撚洗你fc佢自己會拎證據衝出黎話冇做。
831就係例子，只不過831佢愈描愈黑，證據不足，巿民唔信。
最后，咁撚嚴重，我希望係炒車多過真，我都唔care炒車。
但一旦係真，就絕對唔係冰山一角事件。起碼輿論可以令黑警知，巿民知你哋做緊咩，佢哋會收斂，受害人一定會少。

義士好好休息，跟住落嚟我哋接力

推乜撚上國際？
Fake咪fake囉，咁撚大件事，我都想係fake，加嚴重懷疑咪得囉。
而家係要逼有人出黎查件事真偽。
國際線自己人推嘅，搞國際線嗰啲我唔理，各自估中。
再者，記者冇腦架，唔識分析邊啲報得邊啲唔報得？